第一次出街對方講個ex

Tinder識咗個男仔兩個禮拜多啲，第一次食飯佢提起個ex幾次。

其實對佢印象幾好，但佢咁樣我真係唔知佢做乜鳩，未忘記到個ex定係佢真係好坦誠

why not both

想屌閪姐！

最多咪屌吓 點解唔講得

成日提住好似放唔低咁，費時做水泡啫

你同佢互射返幾次佢就會記住你架啦

係咪以為自己好幽默

佢散左幾耐先
如果唔係好耐 九成未放低
玩耐左tinder 發覺好多男仔玩都係話啱啱分手

無問到 有機會再問
未放低就算了

吓 Tinder識九成都係玩嫁啦 使唔使諗到咁長遠